crash is king

all in put

trash is king

🤘